如果你有一個機會消滅香港一半人口

香港生活指數咁高
好大原因係因為地方太細 但人口太多
而家你有一個機會消滅香港一半人口
之後樓價物價咩都會降返 生活質素即刻升到誇啦啦
但消滅邊個你就唔可以控制
可能係你家人 你朋友 你愛人
但一定唔會係你
你會點揀

滅佢老母
不了 我愛身邊人

滅

佢老母

搏一搏

根本唔關人口事
唔少城市人口密度高過香港(香港咩人口密度全球第三其實係以國家計)
就算香港唔多地，但樓高一定係最高，再加上間屋又細過人
就算人口少一半都係咁

諗可行性就無討論價值
當住如果無左一半人就可以重新翻盤
每個人嘅居住環境至少大一半好冇？

淨係廢老同mk仔已經全數可以拎去堆填

小一半都無用 繼續會有大量人湧落黎

減強國人口一半

消滅一半香港人口？
下個月政府話索性取消羅湖關卡，要大陸人落嚟香港「救亡」
年底香港人口破2千萬都似

下下都強加咁多因素
當穩定維持350萬人口

香港連埋支那滅一半得唔得

有bug嘅 ，即係自己都有好大機會死

aggar

突然一次過滅咁多人口 首先大量公司唔使開工
經濟收皮一齊冚家剷
究竟要幾幼稚先會開到咁嘅post

又講返工

隻眼有事要盡早睇醫生

就算係會滅埋自己都唔明有咩bug

消滅曬啲無貢獻廢青中老我無意見

如果滅原得返廢老同自己咁點撚算

可唔可以淨係滅曬投蛇齋餅糉果班人

人類清除計劃

國定殺戮日@7月1